防暴歧視趙家賢嘅英文tweet

Kong Tsung-gan / 江松澗
@KongTsungGan
This video’s gone viral in #HK this evening. Police mock pro-democracy District Councillor Andrew Chiu outside Cityplaza mall, the very place where a pro-CCPer bit off his ear in Nov. Here a cop keeps grabbing his ear as Chiu pleads w the cops to act rationally.

撞

Pishhhhh

推

庫仔今日好靜

撞爆你

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

快過我！！

推呀

個po上咗熱門

Push

A

推動力量去咗邊個唔係好似你哋咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，我都係咁樣嘅話，

好勁呀你

做咩

推出左右到時你哋可以接受到時你哋可以接受到時你

推出左右到時你哋可以接受嘅時候就算。我哋有啲咩嘢都會好多野生動物性蛋白質嘅食物係唔係好多

Tweeted , push

推推推推推推推

食緊飯件藍屍親戚都擰哂頭

S

推推推推推推推推推

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

仲有佢個助理都需要幫手❗️

❗️❗️如有手足 拍到水警 襲擊趙家賢議員助理片段 請盡快聯絡趙議員 或本台admin

你的片段十分重要

Like and retweet

恒大編委影到防暴拉議員助理落地

條友幾撚多歲
仲玩呢D野

#84 pinned

rt

好的，我都幫你推下

Reddit 都有
樓主都可以Pin

push

PushPushPushPushPushPushPush

推⋯

pushpushpushpush

Reddit直接share link會比mod take down?有冇熟reddit手足知係點？

推推推推推推推推推推推推

PushPushPushPushPushPush

推推推推推推推推推推

Delete 左link 後面會show 你用乜嘢機share 嘅嘢就無問題
重點係要推到一定程度，啲人唔用link 都會係feed 彈出嚟

推推推推推推推推

Ableist Scum

Thanks!

Twitter要人

retweet 左

Done

係咪加#xm

殘疾岐視 鐵証如山

直接copy and paste >>>

[Retweets]幫手推趙家賢助手被黑警襲擊嘅貼文

TUI

推呀 打爆5毛

推推推推推推推推推推推

Pish

拉啲死黑警

正呀 推呀

Pishhhhh
Pishhhhh

PushPushPushPush

推爆佢

求救
有日好多各國議員/新聞屌支那
我去左Twitter打左好多句一樣嘅caption 搞到俾佢當係bot
俾人freeze左Ac
佢之前話sd Message 俾我但收唔到
佢而家要話打俾我話可能收我錢
想知會唔會收錢架

推上國際！！！

有冇人知

俾人費左武功
要錢就搞過個ac算

扗

Reg過好似快啲
你得閒po下幾他嘢，唔好rt得咁急

抂

好撚賤格死黑警

推推

PushPushPushPushPushPushPushPush

rt ed

Discrimination

721 831 101 1111

Retweeted

推推推推推推

已retweet

推！！

推！！推！！推！！推！！

pishhhh

pishhhh
pishhhh

pishhh

retweet

有冇類近既國際殘疾組織？

PushPushPushPushPush

笑左 P牌學人拉
拉你老母條屍喇

Pushh

Retweet+like+comment!!!!

定係打撚完個拉字唔記得撳不推文啊 傻閪

屌

玩開？上撚左連登幾耐啊仲係P牌嘅

成日俾人狙擊，p牌真係原罪

手足嚟，起下佢底就知

其實好地地解釋就得
大家唔需要嘈
大家都係想推正經post

好

唉我拉，我撞，我推

請加入twitter 戰線

拉爆你

Pishhhhh
仲有reddit

tui

又要收膠拉爆你

推一推先

推出左右到時你哋可以接受到時你哋可以接受到時你哋可以接受到時你哋可以接受到時你哋可以接受到時你哋可以接受到時你哋可以接受

推動兩年前往阿富汗戰爭日記的習慣用語的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個人

Retweet!

黑警+狗官+黑官=曱甴集團

告佢地殘疾歧視啦

推
推

問題係你p牌唔會拉得郁 亦唔會推得郁

推你老母條爛屍喇

Reddit極大量五毛

推twit twit twit

廢人做廢事

Push ar

我又拉又推又撞你

樓主，快unpin

Reddit 直接 link 唔計嘅

我又拉

好慘

大佬

RTRTRTRTRTRTRT

唔係呱，我唔係p牌，又唔係blank ac喎

Reddit埋

我拉住推

我推住拉

( Show Blocked User - 連登水炮車 )

( Show Blocked User - 連登水炮車 )

( Show Blocked User - 連登水炮車 )

推拉推拉

撞爆晒你哋

播放失敗

做乜鳩

拉推拉推

Fb嗰啲要入link睇

撞死你哋

入link先睇到

阿寶喺邊

拉你

垃圾狗

究竟發生咗乜事

你#2周不時出事

你扑我扑

上次係乜事

你係我大佬喎

好好笑，成日有花生食

仲有reddit

推
我雖勢弱言輕

屌，如果你俾好多個人block咗，但啲po仲上到熱門都幾勁

Master

大佬 玩得好勁
吸引到人睇

果次應該負皮居多,無乜人block

果然係大佬

但今次難講，屌得好勁

大佬
教吓細佬

p牌係原罪呀

p牌考試庫

咁唔係個個p牌都好似大英帝國條on9咁嘅

賤撚到, 屌你老母

加埋好好笑

成日狙擊你哋

邊個屌鳩佢on9佢都咬㗎

push
push

police state

幾點瞓啊極速巴

大佬 仲未瞓嘅

就

pushpushpush

快d瞓

早抖大佬

拉

如果佢唔係p牌就好，可以推埋po

再拉

Pushing